# Tatneft

### Задание 1:
```
Написать функцию, возвращающую все простые числа от 2 до N, 
где N – выходной параметр функции.
```

### Задание 2:
```
Дано: список, содержащий URL страниц.
Требуется: написать скрипт, который сохраняет все страницы
из списка на диск.
```

### Перед выполнением задач.
```
- python -m venv venv
- source venv/bin/activate
- pip install -r requirements.txt
```

### Тестирование задания 1.
```
- python task_1.py 100000
```

### Тестирование задания 2.
- Добавить url адрес в переменную URL_ENUM (task_2.py).

```
- python task_2.py
```